麻煩admin移除我兩個post

麻煩晒

全部先啱